南法同中歐你會點揀

正評：南法
負評: 中歐(主要布拉格)

兩個都好靚有特色 唔識揀

布拉格

點解呢 求指教

睇天氣

中歐天氣差都有嘢做
南法就收皮

中歐